尼馬真係一個笑話黎

可以碌番巴西

最遠碌到呢度

名不符實